是靚甜 氣炸葡撻

好味

氣炸師

食咁少

減肥師

糖尿師

KF師

想食師

咁多心機印仔

葡撻師

冇食晚餐？

你係咪氣炸機seller

想食

邊度有得買？

咁都比你諗到

心思師

買的
只係用氣炸加熱

HKTV

仲以為你自己整

晚餐呢？

無

我是PR公師

俾你搞到我想買個氣炸機送俾老母
有冇推介

的確幾好用
又唔洗下下落咁多油

份量少 拉

得一個定仔食嘜撚

夠了,太肥唔敢食多

兩份止囉

扮減肥師

定延食我

我食定延

下次試下心太軟

唔夠lon 7/19

可唔可以整得再燶啲

屌

第一次炸葡撻
驚FAIL唔敢太耐

正喎.....係咪kfc買

得一個 攝牙罅都唔夠

Very small like your penis

夠了
酥皮很肥的

我的那裡定延都讚大

點整

我都讚很大

印仔真係好撚肥

幹你老師,我仲以為係自己捽出黎

印仔唔食晚餐？

洗嚿嘢麻唔麻煩？

印仔識整葡撻

一個就飽
細食師

睇你整D咩
正常你有放牛油紙/錫紙都唔多洗拆出黎洗

百里香新menu

逢星期六送氣炸葡撻一粒

請我食得唔得

黑店

高脂肪

自己去HKTV買

同碟師

無食評
C唔C服先

C?

癌症師

個餡普通
但個皮好正好夠酥

熱門師

點解咁都上熱門